call班議員嚟幫拖呀！！！

暴大班議員就蒲頭
埋大呢
手足唔係condom呀

十幾個鐘前試左次啦

鄺仔呢
好撚嬲

睇新聞啦

你未訓醒啊，試咗啦

尋晚試過, 今次黑警形勢大好變左無撚得傾

睇新聞啦,屌你老母
琴晚已經試左次,入唔撚到呀

去左啦...
睇新聞啦

揾領事館以人道立場支援得唔得？

岩岩訓醒？

推

呢個鐘數你好明顯真係岩岩訓醒，不過你係咪訓左十幾個鐘？

去完現場，主教牧師都去埋
除非你想佢地上gear衝啦，否則可以做嘅野都做晒